AX Mesh Router

大家覺得這個 AX MESH ROUTER好不好？
NETGEAR Nighthawk MK63

netgear firmware 好撚垃圾

有沒有哪個牌子好？

Asus

AC model有玩過
好過linksys，linksys有時自己斷左連唔返
不過fw真係唔多好用

不過ASUS router上MESH FW我真係唔多覺佢會roaming

TP-link/Google無玩過

ASUS 麻麻

但呢到既人講到好好